[行動Post] 1112 二 罷 ·繼 續 塞

1112．周圍塞
0600公佈集合地點
0630集合及分工
0700開始做嘢

頻道:
車隊:
05:00號角手:
-
RB攻略：

火魔法：

爆炸魔法：

其他魔法睇 @engineernoextradition pinned message

今日戰績
【0930】港鐵服務受阻，詳情如下：
觀塘線：黃埔站關閉
荃灣線：葵芳站關閉
將軍澳線：將軍澳站至北角站服務暫停
東涌線：東涌站至欣澳站服務暫停
西鐵線：元朗站至屯門站服務暫停
東鐵線：火炭站至羅湖站服務暫停
馬鞍山線：石門站來往烏溪沙站服務暫停

小弟居於東鐵沿線，今朝同手足早起打爆黨鐵，
未夠8點就可以無代價地申請罷工，全日抗爭到依家。

被企圖槍殺嘅同學依然危殆，我地訴求依然未被理會，
懇請手足聽日繼續努力塞爆香港交通，
行過掉少少野出街已經好夠！

光復香港，時代革命。

1112黎明行動2.0

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

孫子兵法話︰「圍城必闕」，即係包圍敵人時必定要留返一條路比佢走。
點解？
因為唔好逼到對方得返一個選擇，要俾對方有兩個選擇，所以佢必定會選擇較易嘅一個。

塞死晒全部線
選擇︰
1. 落車清RB
結論︰只有一個選擇。今日可見有好多藍屍係會落車清RB，所以好快就通返車

塞淨一條線
選擇︰
1. 落車清RB
2. 用淨返嗰條線走
選擇2，司機只需要小心避開RB，已經可以離開
選擇1，司機要落車慢慢拆野，先可以離開
結論︰多數人都係懶，選擇2係比較輕鬆，所以都會選擇做2

事實上好多路塞淨一條同塞晒全部效果差唔多，但留返一條線會俾多一個選擇人地，咁佢必然唔會咁傻落車慢慢清，藍屍係非常自私的。

而街頭抗爭都係一樣。黑狗每次都係包圍手足三面，只留返一條路俾手足走，原因係就「圍城必闕」。因為四面包圍，手足就只得返一個選擇就係拼死突圍，而留返一條路，就有兩個選擇︰1. 逃走；2. 拼死突圍，所以多數人都會選擇較容易嘅一個，逃走。

古人智慧，後人利用！

黃色meme圖

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

一野隊爆巴士側鏡

推

手足發夢啫，唔好講到咁真實

手足頂住

Push

唔阻

唔室

東鐵好好搞 無幕門 嚟手就掉幾舊垃圾落去

不得了，自私為藍絲第一表徵，請儘用